上帝可否創造一條關於藝人既1Q題，答案唔係陳國邦？

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為1Q題答案唔係陳國邦啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

有個藝人諗住進修加密課程
係邊位?

曹永簾都唔識

邊個藝人屁股有好大舊肌肉?

係你

因為有個藝人諗住進修加密課程啫係silly 癡線 冇可能會發生
因為藝人屁股有好大舊肌肉啫係silly 癡線 冇可能會發生

其實都係任佢up

你冇寫輕鬆 謝謝大家

我無你咁痴線

最好笑係作果個真係以為自己好幽默 成日貢出黎多謝支持

infinity war (way) (no way)

笑撚死

真假膠你都分唔到